AsiaMiles 換機票一問。。

佢網頁要我入"乘客資料" 同 "付款詳情" , 係咪代表有位比我？ 定係入好哂都係Waiting List？

利申：未換過。

入得付款個版係有位
無位既佢會一早寫左候補同唔洗俾錢住

利: 換過一次